出老解？底牌：楷磚3

屌點解唔撚出，香港呢家好亂

係囉 係就快